[PC]上古卷軸集中討論區 21 新一年有新排版

上古卷軸集中討論區

關於上古卷軸系列既遊戲都可以拎黎吹,目前以SKYRIM(5代單機)同ESO(the elder scrolls online)為主

The Elder Scrolls V:Skyrim(PC)
買之前 你要搞清楚一樣野
如果追求穩定或者只係玩ENB>重制版(SE)
ENB,簡單黎講就係將原本既屎色背景變靚，似迪士尼卡通奇幻風又得，似古墓奇兵咁有電影feel又得，得咗

其實依家SE版一樣有好多mod甚至有D係SE獨家，所以買SE都可以一樣享受到玩mod既樂趣
(btw我無玩SE版有咩問題唔好揾我)

如果想玩mod(例如sexlab)>原版(原版steam已經冇三合一版要另外上網買Key，steam得返散買)

詳細:
最重要係3樓,ENBoost,記憶體限制解除，跟著做，原版一樣0 CTD(彈game)

Mod安裝說明書:

[新手教學] 一開波我個人會先搞o黎四樣

1. 裝 SKSE
其實可以直接上steam搵就得，搜尋欄seach SKSE

ps:SKSEx64己有beta版(並唔係原版既SKSE)，想研究既可以睇skyrim巴哈版

SKSEx64:

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2.裝MOD既管理器
玩mod冇管理器等於返工唔帶腦一樣

裝之前先去Nexus(N網)申請一個會員，以後係N網見到咩mod用一個制就可以即刻down去管理器直接裝好，方便快捷
(其他mod網就先down mod zip/rar落黎,再用管理器裝)

兩大管理器
NMM:Nexus出既mod管理器,上面網址右上角down
優點:簡單介面，易用，一個制搞掂D mod(剷/裝/重裝)，偏新手向

缺點，好食硬碟，因為會backup你放入nmm既mod，mod直接放入skyrim/data文件夾

MO:Mod Organizer，由網友開發

優點:mod列表分明，功能詳盡，有咩問題一眼睇到,有中文介面
而且唔影響skyrim文件夾

缺點:操作上有些小複雜，需要多D耐性

3. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

4. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

四樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

12/1更新by政虎

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架

4a. CBBE 體型

4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛

6. SG Female Eyebrows 眼眉

7. ApachiiSkyHair 髮型

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔是樓豬我

上個post:

永遠懷念嘅前樓豬:

最憎返中國巴打:

政虎巴打:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

The elder scrolls online (ESO)

ESO普遍問題Q&A

Q:乜L野係eso,新game黎?
A:《上古卷軸Online》（The Elder Scrolls Online）是一款大型多人線上角色扮演遊戲，由ZeniMax Online Studios研發製作，貝塞斯達軟件發行，並在2014年4月4日於Microsoft Windows和OS X平台上發行，而PlayStation 4和Xbox One版本在2015年6月9日推出。本作屬於《上古卷軸》電子遊戲系列，也是該系列中第一款開放結局的多人遊戲作品。(wiki jj)

Q:ESO要點樣買?
A:以Steam為平台
The Elder Scrolls® Online: Tamriel Unlimited(only本體)

The Elder Scrolls Online - Morrowind(本體+晨風DLC)

The Elder Scrolls Online - Morrowind - Digital Collector's Edition(上面既土豪版)

The Elder Scrolls® Online: Gold Edition(本體+4個DLC,黄金版)

一般新手推薦入黄金版,不過既有sale既話就隨便你啦

Q:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?

A:NO,ESO同skyrim完全唔同,ー隻係onlineRPG,另一隻係PC單機game,只係時空背景ー樣

Q:eso有咩ser可以玩?PC,xbox,ps4又可唔可以一齊玩

A:NA(北美)同EU(歐洲)兩個ser,呢到絶大多數人係NA,人都比EU多,ping比EU低
PC,xbox,ps4唔可以一齊玩,大家都係獨立ser

Q:eso其實係玩D乜,同skyrim之前D系列有咩分別?
A:ESO簡單黎講一樣係打任,打副本,刷裝,loop,不過今次你唔再孤單,亦唔駛對著Ai隊友自言自語,因為有你有我有大家一齊面對泰姆瑞爾既危機

但同你以前玩開既rpggame唔同係劇情非常非常豐富,
ESO可以行遍成個泰姆瑞爾大陸,而skyrim局限係天霜同索瑟海姆,所以係非常噤玩

Q:eso D職業咪又係戰士弓手法師奶媽,有咩特別?

A: ,eso既職業唔係完全限死某個定位
eso共有九大種族，五種職業技能，五種武器技能
乜嘢種族都可以做任何一種職業
例如:暗精靈+龍騎/夜刃+雙刀/雙手/毀滅杖

有問題可以再問[size=5]
12/5:暫時打著咁多先,會keep著更新

eso 有固定post了

都話推得切咖啦

柴灣巴大佬

我邊係大佬

而家手長鬼條女同大陸妹有得揮

米奇巴繼續乜柒都冇

希望新一年多d機會講故

我先係

不嬲都有

蘿莉控
淨係識J女

隻eso襟唔襟玩

我就玩左千二個鐘

我4/12號買，玩左二百幾個鐘

230幾粒

0粒鐘,
但上古5玩咗3次,3次都完哂兩大主線任
仲有啲有趣既支線任

好多語言不通嘅屁孩

聖誕特價買左SE版
第一次玩好正

求eso衝lv教學，玩左30個鐘仲係得23lv

多D排隊打4人副本啦，升得快又多裝
再湊一套exp裝繼續打

睇你表演

歡迎

好thanks

結果我忍唔住用左差唔多成副身家，買左6萬蚊既一間屋仔
買傢私定自己整抵玩d?

仲有做new life festival 任拎 100%exp up

呢家我先儲到三萬蚊
我諗自己整一定平過買現成

自己整其實都抵
但要買/搵藍圖

有d圖紙3萬起跳

我已經想聽你講下嗰個madness 喺咩來頭
條友真係好煩

邊個madness? 法師公會入面個呀伯？

係
過條盲丙

瘋狂魔神，謝爾格拉
法師公會主線係佢撻左人地做避世天堂個島做自己位面「戰栗孤島」
然後本身個島嘅主人，人類最強法師，天際冬堡學院創辦人沙利多走黎搵佢算帳結果比人當狗咁撚

嗰個島好似有其中一個法師公會成員嘅身世睇
不過佢好似除左理法師公會仲去過Grahtwood

Grahtwood Southpoint集體痴線單野又係佢搞出嚟

謝爾格拉都唔識好打極好限

佢係真·痴線佬 5代你都見過佢架啦
4代我記得佢係天降野豬山羊黎搞人條村

未見過佢人嗰個樣啫

唔講唔認得佢

我玩左130個鐘，有起碼一半時間係偷野殺人比兵追殺
但我一d都無升過blacksmith/woodwork等等

藍圖其實搵左幾張想整，但woodworking無升過仲係1 lvl

謝:你知唔知呀，我係度諗緊點整炸魚條呀

藍宮個個支線

咁多錢 係我寧願換身勁架餐

上網睇到攻略話50 lvl之前唔好買裝嘛，話要等怪跌
同埋睇中間屋好耐
btw宜家銀行剩返6千幾蚊

eso 有錢唔一定買到勁裝

你老味金樹脂貴到仆街

有錢任性

布先貴

連傳說裝都唔知點拎

hohoho
離題一問有冇人打過 cuphead？

想挑戰下

Nope

打到2島一半冇玩了

自己升

玩 ns 版個隨從失左蹤幾日

呢度好似比較少人玩ns skyrim

NS不了

有bug都唔知點算

NS?

酒廠落毒,老鼠窿有個法師痴線佬,仲有間法師屋仔入面又有個好勁既法師

我話如果玩NS有bug都唔知點算

Nintendo Switch 呀

平行宇宙人

飽食囡囡嘅稱定，可能會誤會NS係解nui shen(女神)

Chan Po Shen我就識

可能係non steam 呢

點解我eso隻夜刃法輸出咁撚低
我見到隻15lv弓輸出仲高過我

乜水嚟

陳寶珊
上年LIHKG用呢個developers名上架

陳寶珊都唔識？新會然？

連佬條女

Chan Po Shan我就識
Chan Po Shen我就真係唔識喇

我都係買左switch 版

玩左幾個鐘先習慣第一身角度

轉唔到第三身咩，PC得架喎

可能人地分身黎，正身已過690

即係隻game係一開始白手興家好難升，但之後練分身就好易？

有冇試過收埋武器下將右邊支棍向下推

先苦後甜，都啱既

係，好似我cp 過左690封左頂
咁樣我練分身只要練到50lv 就可以變返690，兼且創完角入去就已經有690點天賦點分
但第一個角色練到50只會升到cp10

好，明白

過埋聽日終於5職都有50lv 角

爆機

都未買齊啲樓 點算爆機

聽日返大陸

隊短嘅意思應該係一早買哂

要咁多樓做乜鳩

長實電競

十幾年無去過
仲有係去唔係返

太難？
近排發現左外星科技可以BEAM去廳部電視打

依排成日睇啲回到過去嘅電影
如果你地有依個能力會點
我先！早啲喺舊登開post
第二係同貢茶嘅女同學一齊
第三唔撚做IT狗

轉到不過我覺得第一身個感覺得意d

平時太多game係第三身角度

Switch版無SexLab 不了

第一我會秒速uninstall LOL
第二早明D白讀書唔掂就唔好格硬黎既道理

我會陪多啲屋企人

卡係雀仔同神龍個度，同埋2個run and gun

柴灣巴你點樣影到個人物咁中間既？
我要將人物擺中間只可以咁影，但兩邊會濛

新手
如果到左100 好冇將個skill變做legendary

設定個到有得較鏡頭

另外有得一鍵熄曬所有ui

咁買完路由器先算
merry xmas to ME

教教me

setting 控制個到好似有個係ui on/off, 你綁定返個key就可以一鍵熄UI, 我綁左num pad 0

效果圖

ESO 5莫1人

Is lonely xmas to you

Skyrim定ESO?

第一我會抄低某幾期六合彩號碼
第二97金融風暴/雷曼事件/沙士時期問人借錢都要買幾層樓
第三當年既阿里巴巴剛剛上市就瞓身買佢隻股

Skyrim我會,之後好快加返上去,唔係好難升lv

呢個好明顯skyrim啦屌

Skyrim 依家去訓覺無左個精力充沛效果，係咪中 bug

我無玩ESO吖嘛

dse個陣認真溫書
半裸考都考到咁我唔信我認真溫書入唔到三大五大

太貪錢
你咁玩法會做到好多蝴蝶效應

貪心的小狗

蝴蝶效應要一大群蝴蝶先做到,得我呢一隻小蜜蜂影響唔到太多野的

Skyrim

你以為啦

PC版定Switch PC嘅試下用非官方個bug fix mod

人仔有病

買左正版上古5一入就彈game 點搞
咩mod都冇搞過 只想正常入game
已經轉左英文版同follow工作坊#xm

工作坊有冇加到mod

好似有得set zoom近同遠
因為係英文所以我都係遂個試
Btw 中國無block LIHKG

去中國仲上LIHKG?

試下unfollow工作坊mod

是咁的，話說之前有個漢化組r左我去幫手漢化d地名

然後我見到呢本野

我走去問個聯絡我個條友
佢話佢當時我就係為左整呢本野問我
話遲下寄本比我

等開封post

太好了地名官中用我嘅版本

真係官方出？

其實最多唔同,係唔係白馬/雪漫/白漫?

天際個d佢地竟然用左垃圾蒹葭

本野係官方，英文版好似出左好耐，呢本係漢化版
出版社我睇過好似做過刺客起源同ff 嘅設定集

根據LiS，回到過去會造成蝴蝶效應

竟然冇人答六合彩
我係唔係太低質

legendary之後又再升過

你電話咩台呀

電影野係會誇張少少的
係會有所改變,但唔會改變到電影咁誇張變成大災難

我之前返去都係,唔使vpn都上到lihkg

例如你回到過去買左六合彩中頭獎幾千萬 到時你屋企人係咁R著數買左架車 結果就係咁炒左車重傷之類你都咪話唔嚴重
有無人舉下skyrim/ESO嘅例子出黎

Winter Sale ESO幾銀？
買咩pack好

golden

有時間玩就晨風版+會員/內購黃金版dlc pack
冇時間就黃金版夠玩

前者加埋好似都係3舊幾4舊水，後者200

咁撞車呢啲其實呢啲唔一定中頭獎,
其他既改變都會一樣會發生呢個機率

正如game入面你同唔同人結婚/買多間屋/領養多個小朋友,
只會當事人同身邊人影響最大,但對世界性黎講影響得好少,
除非你回到過去做大單野啦,
咁就會影響深遠了

switch

已經去左啲神殿醫病都無用
已經個幾星期無精力充沛過

祝君安好，睇來pc既多bug傳承左去switch

其實你打英文game唔漢化查字典已經學得到

用quick reflex 打打下時間停止左

呢個 po有冇電視 JJ
有問題請教

屌回錯post

蝴蝶效應講嘅，正正就係指一件好微細嘅事，都可以間接影響全世界
因為，生物鏈係環環相扣

真 時間停止器

Max Claufield

The world

係唔係你做咗狼人呀?
狼人係無教好瞓的

狼人應該會係左上角有句 "Your beast blood prevents restful sleep"

除左係dungeon會困住左開唔到門 其實都幾好

好奇一問
龍裔皇帝係龍裔定係佢地只不過係龍裔既血脈
龍裔應該係指有龍既靈魂同龍血既人
同埋amulet of king 係要同Alessia有血緣關係就可以戴到。
咁third empire 佢地d人同Alessia有無關係? 但佢地又戴到 amulet of king。

琴日係到睇wika 全部英文 睇到一舊雲

龍裔皇帝一樣係龍裔，就係由龍裔做皇帝

龍裔係有龍血脈既人，正確黎講係藉著龍魂吸收龍生前所有知識，化為你的力量同武器

下面我唔識答，等講故佬

屌 依點想問好耐
係咪同Alessia有血緣關係就會自動有龍既靈魂係身入面, 做dragonborn?
但我亦知道Last Dragonborn 就算生個細路佢既仔女都唔會成為dragonborn...所以到底係咪血脈相傳既Dragonborn只限定Alessians?

我睇wika 好似係得幾個dragonborn
果d皇帝都好似唔係
仲有邊個版本既tolas 故事先係真
佢究竟係英雄定係仆街
仲有d nord點解係崇拜佢 佢唔係breton咩?

不過bethesda真係痴撚線 隻game都有正史同野史

真相只有一個
你係唔係用過笠化冬

你如果搞過笠冬，就唔會有sleep bonus
想check係咩原因，最簡單嘅方法就係搵張床瞓夠8粒鐘
無論係因為狼人定係因為笠冬，都一定會有句提示
話俾你知係咩原因觸發唔到個sleep bonus

如果咩都冇
咁就係用嚟觸發sleep bonus個quest出咗事
可能係有scripted mod炒咗，原版就未聽過有呢個bug

泰伯人渣！塔諾斯偽神！
係講故前要提一件事，泰伯塞普汀Tiber Septim 同塔諾斯Talos 係兩回事黎
Talos 係Tiber+武夫哈斯(諾德龍裔)+祖林阿克圖斯(帝國戰法師)三為一體嘅產物

泰伯人渣可以睇現係幾方面
1. 殺主奪位：佢本身只係個將軍，跟住個大佬打左帝都落黎。而呢位「零號皇帝」登基前被一個高岩殺，有本「阿克圖斯邪說」指係泰伯所為，泰伯為左避嫌自割喉嚨
2. 搶人功勞：武夫哈斯先係龍裔，諾德嘅英雄，泰伯係咪龍裔呢點非常可疑，但佢第一次胖龍吼吼倒老霍爾丹嘅事績有傳係佢三為一體後搶埋人功勞
3. 開掛平天下：點解梭默咁憎呢條友？話說當年泰伯統一主大陸，點知帝國海軍打夏暮島比人團滅，岸都上唔到，結果泰伯係晨風三傻個到得到納米迪安，俗稱高達。佢謀殺左武夫哈斯兼等祖林攬炒(屈佢地謀反)，用武夫哈斯嘅靈魂黎填滿Mentella黎做能源啟動高達，引發龍破，強行爆一條千年圍城嘅時間線出黎幾個鐘內夏暮全境投降
4. 壓迫紅衛：外傳紅衛劇情，大概就係係落錘搞到雞犬不寧，鎮壓紅衛

可唔可以解答埋上面龍裔既問題

Dragonborn 呢樣野好玄 皇帝龍裔同skyrim LDB我記得係兩回事
Dragonborn 目前出名嘅要數4位，諾德英雄武夫哈斯、奴隸女皇阿萊西亞、天生龍裔雷曼Reman 、米拉克

四代皇帝馬丁都係嘅 泰伯有可疑
所謂Dragonborn 其實只係同神訂左約，冇記錯係有儀式可以做黎claim 呢個身分(根據eso)
血緣呢樣野係唔重要，第三帝國廿個皇帝，除左第一位泰伯同第二佢直系親屬，有一半都係佢呀個哥/細佬嘅後裔黎 去到一半斷過兩三次甚至格硬屈人黎做 去到最尾Martin 已經得個姓關事

Alessia Reman Tiber 三大開國皇帝並冇關係(當然Reman傳說係Alessia 同某國王靈魂神交然後石頭爆出黎 )

總結翻少少，龍裔唔值錢 呀豬呀狗都做到皇帝 由其4代後，Martin解放護符力量，以前要有護符就係要維持龍火黎擋住魔神大入侵，Martin 打爆左護符永續龍火到2046，龍裔再冇必要 所以我地咪Last Dragonborn，作用係實現預言，趕走奧杜因(可以理解為用黎修bug嘅patch)

最重要一點：前代冇龍，呀水知你係咪龍裔 skyrim都係殺左次龍先知自己係龍裔

咁我地既LDB 其實都幾格格不入下，好似好 random咁出左黎
Between你話皇帝龍裔同skyrim LDB唔同，咁如果 LBD 手上有Amulet of Kings, 佢戴唔戴得上呢？

武夫哈斯英文係咩？Google唔到

係唔係Wulfharth?

yes
可以話係諾德最傳奇嘅一個人物，前後死左4-7次

理論上可以

有無巴打有玩The Elder Scrolls online
想買 但係帝國人要另外買

呢到大把人玩
帝國人就冇乜必要，除非你係帝國人fans

真心? 我特登新加個ESO版冇人睇

Skyrim都係玩開帝國人
唔知點解特別鍾情帝國
好難揀
黃金版係唔係多野玩好多
諗住主要劇情 PVE為主

係，我玩到唔想停

PVE 為主同我一樣 我都係為左劇情而玩eso
我為左賊人公會同黑暗兄弟而買最黃金
襯半價買，無後悔

黃金版已入手 遲D補買返帝國包

有Discord可以join

又多一個入坑嘅朋友

今年最尾竟然有機會講下故

仲有兩日想走?

呢兩日補飛入左巫師玩返發覺TES 魔法同法師係同類型遊戲最勁

青年
你忘記仲有divinity : original sin II

eso就係，skyrim原版法術就見仁見智

睇過想玩 ，好L似TES

好正
之前中毒一口氣打到第2關
而家好多機打冇時間玩

唔熟 但對比巫師同龍騰世紀 上古卷軸勁嘅法師法師勁在唔只打交勁，係夠神棍同神秘 仲可以無限續命續返千幾二千年

同埋呢個世界觀入面精靈同法師地位真係最高
精靈唔講 法師唔駛被逼害，人人都可以學法術 係巫師龍騰做法師比人燒死十世

不過獸人應該係最陰公，隔離魔獸深入人心，呢邊獸人本身係精靈，仲慘到連自己個城都比人拆左3次，自己拜嘅主神係人地柯出黎

但上古獸人叫做有D文化
魔戒獸人都本身係精靈
龍騰黑靈本身係矮人

魔獸獸人就一定最型最好J

獸人永不為奴

你撚有丁

成日歧視冬仔打J
你有見過冬仔本人咩

買唔買埋發條城好

劇情的話玩完晨風再玩最好
但發條城有部機可以幫你裝備轉特性，慳返勁多刷裝時間

咁遲d先買，暫時唔使咁快刷裝住

tes 獸人工藝唔錯，戰鬥力都好勁，比人圍城圍左三十年先輸

上古卷軸最冇文化咪諾德佬

講開諾德佬文化，點解去到Sovngarde唔見Shor既？LDB真係佢既轉世？

今日我發現原來連登有ig
然後我見到佢地Quote左米水巴既留言

藝術大師米巴

有幾個講法
1. 咁啱唔係到/係玩家去唔到嘅房間
2. 有書提到，只有真正已死之人會見到佢，但玩家未死，只係路過

轉世呢個唔完全準確
降世Incarnation同轉世Reincarnation係上古卷軸黎講係兩樣野黎
降世我用一位真正大佬嘅說話黎解釋「是神把自己的一部分投入現世，令其代表該神的意志在現世行動」
而轉世就係同我地理解差唔多，代表人物當然係三代主角Nerevarine, 前世係第一紀元嘅chimer 領袖Nerevar

降世代表唔少，痴線佬佩林達爾、諾德英雄武夫哈斯、泰伯呢堆都係所謂Shezarrines，又叫「蛇」，都係舒爾/舍扎因/洛克汗 呢個missing god嘅降世

與之相對嘅係龍，Akarine，比如奧瑞爾、雷曼、4代嘅馬丁、呢類都係「龍」嘅代表人物

接地少少，精靈除左黑精都係「龍」，高精更甚；「蛇」當然係指人類，由其係諾德佬
所以兩個種族係勢不兩立

而龍裔，係老霍爾丹你會比人叫Talos，所以好大機會係Shor嘅降世

補充少少
其實泰伯係龍定蛇都有爭議(個人傾向係蛇)
加上5代ldb其實冇話真係好直接做到d野去證明/暗示自己係(主線趕走奧杜因可以算係暗示少少)
反而4代係dlc 係真真正正完完全全「披甲」佩林納爾，所以一般黎講4代都係Shezarrine
5代比較模糊，我唔敢肯定咁答你

大神 神棍

我算係拾人牙慧 神學真係唔敢亂稱大神

巴打你真係好犀利 我講咩你都背到個lore出黎，而且隨時中英轉換都無問題，我單單剩係記英文就已經唔夠記憶體啦
我依家先知轉世降世兩樣野黎，學到野了

不過神學呢家野聽完就算 好多野都唔係完全肯定，係game 頂盡都係書有講/某神棍講兩句
比如Tiber 係龍定蛇定龍蛇一體呢d都係估估下/推論

明白
咁我地既LDB係咪比人觸手play緊 同埋死左之後靈魂會去邊度？Sovngarde定其他地方？
btw如果TES6有個任務係將5代從hermaeus mora手中救出應該幾刺激

如果冇見到莫拉應該去到松嘉德
依家應該變第二個米拉克

係跑腿魔神

I’m back

eso副本團

咁計算唔算無限輪迴

做到莫拉肉便器咪算好 成粉嘅二代目同毛都唔剩嘅四代目表示

四代唔係好順利咁變做瘋神咩？而且之前做quest既記憶都有, 咁唔算消失啊？

準備黎講4代唔係叫成為瘋神
佢係「加入」瘋神成為佢一部分
所以佢有佢記憶
傳說肉體變左佢管家haskill

所以可以解釋點解謝爾格拉由eso到skyrim都係同一個樣

不過如果以呢個世界觀黎計，4代目算功德圓滿
因為呢個世界觀人/莫嘅終極目標就係超脫現世，姐係成神或者加入神

咁死咗嗰啲係咪一世要留喺現世

死左會去阿凱到，夠資格加入神阿凱就掟你過去，其他掉返入夢管輪迴返

咁死左之後出現嘅「靈體」（藍色嗰啲人）又係咩一回事

唔知點解釋 非正常死亡可能另一個玩法掛
但我記得鬼魂同人嘅靈魂有少少唔同
可能姐係所謂冤魂不散，或者有野留戀 講到我成個道士咁

呢個應該真，目前見過留係度藍色靈魂都係因為對現世有留戀，好似收埋獨眼奧拉夫首歌既孤本個個詩人，乙太水晶之戰個個叫你走既女鬼

一係就D邪靈陰魂不散

邪靈通常係紫色

我頭先問左人
佢話鬼魂係「不安息的記憶」

驕傲

憂魂

2017最後post圖，下年繼續努力

屌你咁都串我
我會搵時間努力下

冇錢買

你唔係走左去開show咩

你地似係數緊有咩後悔多啲

想知啲咩

冇錯
butterfly effect 就住話好少改變造成好大影響
一隻蝴蝶拍翼造成龍卷風 颱風
咁意思
好似係

唔好拎我同弱智比啦

簡單啲講 你撞車瓜左 你條女識過第二條仔 但可能你無撞車死嘅平行世界係你同條女結婚生仔 而個仔智商可能二百成為第二個愛因斯坦發明好多野影響未來人類
又或者上古世界入面班矮人無比人殺曬 可能你玩skyrim個時就有iphone用了

屌
笑左

吸血鬼

班矮人連微形地球都整到
一部iPhone 應該難唔到佢哋

有
7lv玩毀滅法 走左去雅石鎮完全唔夠打

eso我隻夜刃法cp106lv,刷咩裝好
而家仲著緊台仔公會比個到12lv exp裝，完全唔夠打

等160叫人做套朱莉比你啦

啱呀

朱莉喺咩
Nightblade喺咪朱莉加夜老母set就OK

玩完第一個暗黑兄弟會任之後
我噤X制噤到上癮

朱莉安諾斯 法套

認真
發條城dlc幾刷新我三觀

偽毒們，今晚去邊度威

諗住去東境睇下雪，得閒既就入晨風吹下風咁囉

返老家夏暮避寒

我都係 我係碼頭個d位係咁殺人

做Undaunted 去唔同dungeon打怪
然後翻去係Eastmarch既屋企望住堆火休息

有冇人想變吸血鬼，每7日可以變一個

有人話pve定pvp有用變左
但我有少少後悔

我想做狼人多d Skyrim都做開狼人，而且有得加Stamina

好似話法師係pve會勁d，因為吸血鬼d技都係魔傷，但pvp應該會比人用火傷針住來打

不要再說了
有次打本個坦係吸血鬼
隻尾王仲要係勁玩火

咁耐套用咩

亨丁嬲嬲套

有冇英文

倒數10分鐘

hunding rage

新年快樂🎉

Happy New Year

祝手足們新年快樂

Happy new year

新年快樂 巴絲打們繼續努力

祝大家2018年俾Julianos保佑

手長絲開J圖post

似手長鬼多D

手長鬼點會睇大波妹 係我開架，雖然無人理

手長你d煮食post 明明都還好點解咁多負皮 定的睇開幽默大師同15妹接受程度高？

我都唔知 我d煮食po都係心血來潮先出下，多數都係求求奇奇，可能覺得太hea所以腐皮掛

幫你推左

thanks

可能因為之前出po過屎色啫喱

米水巴一野推左我4個po
thanks

ESO岩岩升到lvl50 cp20
點解我升到50lvl之後打dungeon就係咁死，脆皮左咁多既
係咪過左lvl50就要開始自己整裝備，唔可以好似之前咁d怪跌咩我就用咩架啦？

你應該揀錯左hard mode
你真係揀左normal dungeon?

係啊屌check清楚係normal
唔知點解連續兩個dungeon都死好多次，明明之前一直都可以唔死打曬。第二個dungeon第一個boss就比佢一個指定技滿血加野食buff 一野殺左
結果我死得太多次個healer離場，然後我無癮又走埋 我未試過troll到咁

就咁睇stats既話套裝算差嗎？
我玩Stam nightblade bow

走位好重要

其實係正常，慢慢就會慣

利申：頭先又輸一場dungeon

同埋越高lv scale 得越少
20-40lv 係最輕鬆

係，岩岩又打完一場dungeon,比一個廿幾lv既heal拉到cp160,跟著個heal走左場我地3個都打得贏

上50之後成日都排2仔，唔夠秋先執一套副本裝頂著先

成日死修裝好冇癮

龍騎喺咪50lv之前都要當係dps咁玩

睇咩種族build，耐龍hea玩劍盾等carry，法龍打爆發

Skyrim有無個啲女特務衫或者OL嬲屌裙都得

有

Link?

又伸手

揾唔到

⼀大堆唔關事嘅

有都唔比你

你 折射了光線 刷亮我眼邊
午後陽光彷彿給你加冕

比link我啦

quote相之後問人比 link咩意思？

歌王胖虎

我深潛算

掛住唱歌唔評相

勁on9,買左個有火爐既屋企，但唔可以用火爐煮野食

不過唔係nexus度 有無伏？

上古要咩女特務衫

push

最近入正左重製版 有咩mod好玩
btw係因為冇左3合1先入重製

Bruma
Maid 2

eso 下個搞事嘅比我同班lore jj 估中左

魄伊特：等左廿年終於有戲份啦

首先緊係搞靚隻人仔先啦

我比得意妹個fd搞到唔開心

巴閉啦，食埋人哋個fd

嘩屌，係steam買sims3嘅DLC平EA成舊水 點解EA唔減價？
其實隻驚咁舊，應該免費俾人玩先啱

原版skyrim都好舊 幾時免費？

佢個fd呀~

諗都唔洗諗，潮流興翻炒
出完VR再出埋Switch

你點識到佢個fd

好似冇乜靚既npc美化

第一次聽

你估下~

最近唔得閒玩

Btw DLC幾時出

首先，女體盛一定要有女體
CBBE for Skyrim SE

跟住，要裝一個功能強大嘅捏臉mod
ECE for Skyrim SE

然後就揀你鍾意嘅皮膚，要留意返部份皮膚有分有西毛同冇西毛
當然，用返CBBE原生嘅texture都冇問題
最後就搞頭髮、眼睛mod
全部都係晒同一個分類入面

今晚先開live講，我估二三月

屌又出，我發條城都未買

今次加地城only

EA? 膠就大把比佢

星戰單野之前已經好憎EA搞死我個Sims

ok啦~~~~~~~~~~~

ho ball ar ECE

其實我淨係想個樣靚
利申 非基

咁你想有毛定冇毛

冇咩所謂 反正都唔會除衫

點解啲語氣咁熟嘅

你唔玩Sexlab?

摩牙黑肉

熟？who？

得意妹個fd囝

原來係你

你又知係邊個？

我識佢

咁係邊個吖？

涷涷

......

邊個嚟，點解你哋都識？

涷涷你都識

因為曾經有上古集體飯聚事件
sor,係犯罪先啱,佢地成日玩埋啲變態mod,仲唔係犯罪?

有咩唔妥？

見過涷涷真人

自私食

無野啦
當我無reply過

唔玩
當係rpg only

想間eso有冇商城，需唔需要瘋狂刷怪升lv
同埋多唔多有型嘅裝備?
個人只想體驗下劇情，適唔適合玩?
麻煩各位了

商城有，其實最多要買咪dlc，其他時裝、坐騎、寵物非必須，時裝冇屬性加性，馬唔會跑得快d，寵物唔會幫你咬人 其他咩經書洗點卷冇人會買因為用game錢都拎得到

刷怪刷裝睇你想點玩啦，你想加入大公會跑團打試練咪要做日常
刷裝目前主流build都唔駛你點刷，你懶得刷一係有替代品一係就可以係交易所買一係就你想刷都好難刷
體驗劇情請確保有一定英文閱讀能力，因為劇情漢化量好少

至於裝型唔型就見仁見智，唔好咁多幻想is ok 呢隻唔係ff 黑沙呢類日韓風，但其實都唔差

唔該巴打詳細解答，咁真係要考慮一下先
同可能清左上古5嗰3隻dlc先，放左好耐一直未玩

買左發條城dlc了，我都唔明點解巴巴斯要咁辛苦搶神力來去，明明比2000crown就做到

死狗係去發條城拎部神力機比佢主人

咁你喜歡揀乜都得啦

佢9up

你9up

9upper

Sims幾？3定4？
隻人死咗定壞save？
EA貴成舊水，我係Steam買完
再將條cdkey入落Origin度
Origin Access個Sims3 starter pack 同Steam嗰個唔同，用Origin Access裝可以慳返一個Late Night DLC

涷涷我就未見過
我只係見過紅茶凍

新手 Winter sale 買咗 eso golden edition

Welcome

下次開post 不如加多版俾人加好友

仲要加埋discord link

Discord都無人

大隻?

重製版硬係覺得少左d mod
但又講唔出係乜mod

Sexlab?

理想與現實

咁既樣

狗也不屌

你死喇

咩事

又係你自己係咁叫人...

大陸妹不知幾正!

你得罪得意妹了

咁係唔靚嘛

咁我條女同佢比呢

搞死個maxis呀！

咩黎架

而家應該 convert得7788

angela嬰兒

我淨係知道之前開親個唔知咩real blood mod 就CTD
想D血爆得爽D都唔得

膠樣

alt+tab嗰陣有時會CTD
通常係咩原因?

打vma 打到想跳樓

問手長絲

易打就唔係solo試練啦

講緊舊版skyrim
入到game, 唔alt+tab唔會CTD

試下裝 one tweak再係 enb較borderless
skyrimpref. ini改 fullscreen=0

thx陣間試下

終於收到手長鬼組合封聖誕卡

呢類都唔玩

唔好問 米水比係咁起我底

斷手斷腳

Wtf宜家先收到
我好似21號已經寄出左

原來eso 每日收個d 材料嘅信係有劇情

嗰招技其實就係同你請啲奴隸同你搵料

我都唔知原來d信有野值得睇

deadly mutilation?

感謝你選擇了維洛斯瑞爾姊妹。請多向朋友推薦我們對附魔物品需求提供的可靠供應服務！

係順豐

小姐你

複製人

變左壽星公

報左守衛 等比人拉啦你

我記得有搵木定搵鐵係咁

佢地捉到我先算

班守衛廢架
大佢一下就放我走

第一同第三
我地神洲係正當合法正義嘅組織，呢d如此暴露嘅盔甲，搞到個個都成隻雞咁，物化女性，我地堅決抵制此類盔甲！
屌你正呀喂

以為係skyrim黎
睇睇下先知係eso

真係扔晒去thief skill

Nightblades+assassin+thief=rich
你冇聽過咩

@angelacarry

早知唔回

呢壇嘢係乳毛起完你底我先入去八卦下

其實大家斬死人之後
會唔會處理返條屍
定係等系統回收

你有一個急件尚未領取
如需查詢請按鈴

有個MOD好似可以比你埋屍,燒屍,掛屍

Nightblades不了 ,assassin+thief就得啦

係呀，呢個我成日用，好鍾意BBQ啲屍體
因為死屍就咁擺係路邊唔多衛生
點都應該要搵啲火燒下佢

我而家玩GTA都一樣會對啲屍體淋電油再點火 燒到黑晒包保無病菌

有手尾

直接食左佢

點做倒
咩版本
我未買5

班友痴撚線架
喺度討論屍體處理方法 好不安

呢個係公共衛生問題
有人老死左都要黑箱車嫁啦

GTA5 其中一件手提式武器係電油(Jerry Can)
淋係地下或者淋向對手，再向啲電油開一槍
但小心燒埋自己

有冇人知如果想偷d cp160輕甲去邊到偷好？想偷來分解d布整裝

偷甲拆不如周街執絲合好過

好難搵

直接排普隨吧啦 一大堆拆都拆唔晒

要偷甲拆真係第一次聽

裝個harvest map 插件
然後周圍行下，你採集野嘅話之後會有標記
你以後可以返去個d位搜

同埋可以點技能，個d絲會發光你易搵d

下個POST轉呢張

ESO比條仔打一場normal dungeon佢幫我死左5,6次
連隊友都笑

你小心啲

手長鬼變手殘鬼
小心佢打爆埋你呢部電腦

二選一

第一張

話說張gif咁就過左10年有多啦，當年我都比條鬼片嚇親，個陣半夜三更同學msn比我

好得意 出自邊度

新搞笑番

唔知點解漫畫翻譯左勁多廣東話粗口 呢d係後黎連登仔改

漏左，名係pop epic team, 頭先見到連登有post 講

新手啱啱開始玩skyrim求教
大家一開始果陣點上手？見d items樣樣都可以拎（籃呀，草呀果d), 但其實拎黎有冇用？
另外睇完d網上教學諗住玩潛行弓，但就算我升盡左潛行都係勁易俾怪發現

唔駛急住打怪嘅，較下難度，搵下錢練下技巧先囉

有個mod係裝左可以用鍋打鳩人

籃/杯杯碟蝶/無用，草啊花啊蟲蟲啊可以拎黎整藥水整毒藥，皮草可以做衫
潛行一開始係咁架，越用得多升得越快，好快潛行可以好OP
歡迎你加入潛行弓既行列，建議做賊仔不斷偷野訓練自己潛行，好快就會好有錢

潛行已經跟網上攻略升到爆左
係咪應該用下匕首先，開波好似冇乜箭
一開波果個城市劈木把斧頭喺邊拎？

我嗰時直頭係email年代，睇短片睇睇下突然隻鬼大叫，我成個人彈咗起身 仲嚇親我屋企人

潛行升爆左？100？
咁照計應該好勁架，可以係人地眼底行過都見唔到你架
匕首旁身，箭可以買可以執材料整，我懶
多數直接買
斧頭一開始個新手村溪木鎮就有好幾件：
Riverwood – Three known locations:
Riverwood Lumber Mill – One is located on a table behind the mill.
Faendal's House – Beside the pile of logs next to the fireplace.
Alvor and Sigrid's House – In the basement of the house.

條片真係幾跌SAN值

已經100, 一開始果個礦洞d敵人俾我殺晒但冇野執

同埋有冇得set兩組武器？
即係例如我遠距離就用弓，到隻怪行近就快速轉匕首咁樣？

飛佛左㩒Q

skyrim？你生命值咁低
建議你lengedary佢再升
skyrim升呢啲可以加魔法/生命
升100純粹為解鎖進階技能
之後lengendary係俾你繼續加乘你個魔/命

今日係咁打錯字

我玩到搵龍爪咋，應該唔駛咁快要多d血？
不過真係未慣打呢類game, 由白漫去古填俾中途d巨人打到冇得還手，去到古墳拎完龍吼又唔夠隻骨打

而家冇MOD玩到礦洞嘅話
巴打你之後幾年應該唔洗打其他 game

白漫城個 area都算新手區所以你唔搞巨人應該冇咩難度
去旅館接下支線任賺錢 招入面個大劍女入隊 (or Riverwood個精靈)就易打好多

我玩緊switch版,所以唔會有mod啦
steam版都有，但部pc壞左
錢好似用途不大？冇乜野要買

咁hea ga

六年先第一次爆你之前做緊乜鬼

仲想介紹一堆 mod比你
不過強烈建議你玩pc

錢我平時買鍊金 D料同藥水

一定係mod累事

次次裝 mod裝到鬼五馬六
最多打到去blade神廟就要開新 save
所以今次捱到爆機算係奇蹟
呢個 save都遇到過2 次瘋狂 ctd
最尾比我戰勝左穩定番
最終 boss 其實係 ctd
而家 down定純淨新 save玩dlc

係呀
好地地唔得嘅

想玩ONLINE
想問買GOLD EDITION 最好?
STEAM 賣388同官網唔同

暫時新手最抵玩係黃金版

你比錢最抵

THX ALL

建議等特價平一半

轉唔轉 SSE好呀
好 smooth好多
呢個時期最岩砍掉重練玩大姐姐版雅bb
缺點係冇實驗室

其實SSE都有實驗室

你講緊 Light?

套茱莉噴左我好多錢

錢呢家搵黎都係駛

依六年做左咩黎

思考人生

六年

今晚試下 SSE先！！！！

我打敗左 ctd

ctd其實多數係玩mod炒save
我就未試過ctd，只係試過壞save
ctd係長時間玩，記憶體溢位嘅結果
load唔到，就係壞save

爆完機覺得我個人都Level up左
以後有咩ctd問題可以搵我

問題係唔夠使

Level 50 但係smithing極廢
點先可以有deadric armor

~
help "daedric armor"

如果漢化咗就未必search到
player.additem 1396b
全套由1396a到1396e
武器由139b3到139ba
箭就係139c0

我唔開依個post你玩十六年都似

練黯然銷魂掌

98/100

我唔睇毒撚野的

威喇威喇

第一張好似芒亨啲宣傳相

Monster Hunter : Skyrim

起左樓,諗住收養d死乞衣仔,但話冇房?

已經起左西翼卧室

兒童房

搵管家起好似冇呢個揀

我記得有得起兒童房

超有feel

咁直接起過另一間算

手長妹有 sense

但頭髮skyrim 冇witcher個隻效果好似好膠咁

你幫邊邊架？

冇話幫唔幫
咁skyrim個陣可能未有呢個技術姐

好似有mod做到

好似呢個
btw 冬仔有冇咩動作mod推薦？

十六年係姑姑

真係key埋個logo上去

點解係手長妹
你又知佢細過你

冬姑

妹點都好過姐
聽上去後生好多

hdt做到但係要一條條頭髮比個 frame佢 每條都有 mass, 但一定lag好似 spawn 一大堆金幣咁
而家 optimized左所以至一束束

冇
張相個物理係我負碌 chock出黎
平時要柔順秀髮我會狂 fing個頭再用 TFC定格

動作 MOD黎講我用開 Her animation

而家雅 bb打完奥魔係 sovngarde入面練功幾年但現實就只係一瞬間
呢個劇本 o唔 ok?

手長姐冇咁順口

短仔

短

晨風地名真係譯撚到傻 又咩阿什阿瑪維亞，咩阿舒爾納比塔施普，咩扎埃堤拉瑞斯
痴撚線

阿力舒華辛力加

鍛莫同魔族地名又長又難讀

其實次次睇到d漢化都覺得d人名地名都長到黐線，根本記唔到，一開始打Skyrim無耐未刪漢化之前都記唔到d人物全名，唯有記頭個兩三隻字
我好佩服隊短巴你英文中文名都記得咁清楚

其實地名同人名唔譯會唔會好啲

咁就冇意思

但係如果譯完之後仲難睇過未譯嗰陣
咁有乜意思

自從我隻賊仔升左上cp160之後
佢就變左個廢人

都冇話難唔難睇
除非你覺得Ashurnabitashpi 好睇過阿舒爾納比塔施普

我覺得任務唔譯既話地名都可以唔使譯

啱嘅，的確兩個名都好難睇
不過另一個角度嚟諗
揾起資料上嚟英文方便好多

毒撚冬幾時買

我個隻都係 宜家cp104
做DPS唔夠輸出打Vet Dungeon係咁比人踢走
宜家睇緊d教學好辛苦咁記野
又要reset skills又要搵下點整裝
夜母個套要6個traits宜家慢慢學
同埋好唔習慣要匕首同弓輪住用，以前明明一把弓走天涯

整野搵我咪得 除左鍛造武器其他都整到

唔可以話你錯嘅
但你所有人名任名地名都唔漢咁其實冇乜意思

整衫會唔會好麻煩到你
同埋其實係咪到CP160先著比較好？
因為我見d公會賣既衫大多數都係CP160

草錢到CP160之後一野整套勁既仲好

沖上160先,一切好辧事

明白 咁我上到160先算

唔好意思

隊短爸可唔可以幫我整住150裝先
160太貴

寄料，風格石同特性石比我

可唔可以幫我整埋閃光個防風鏡?

寄左
幾時收貨？

做乜鳩

冇

呢個禮拜會員免費周，要瘋狂farm野先得

啱先check email先知

果然哥哥

你串我點計先

柴灣巴我好似整唔到匕首 係咪要夜母？定想要亨丁？

叫你名咋啵

長仔
講故長
鐵匠長

笑死

阮兆祥定黎耀祥

講故長> >>>>>視帝祥

亨丁

please

你想我寫咩

好少見冬姑做嘢咁認真
睇嚟真係大project

叫咩話？食塞米

我又幫

冬姑好難聽

笠姑

老左十年

粒姑

你地唔好嘈！
諗緊雅ｂｂ個背景故事

話説我個故其實寫完無斷尾
但我要執執先出街

快出
我需要靈感

一個星期每日打兩三個鐘度有無可能打得完Clockwork City條主線？

淨主線我估可能得

要係ESO plus消失前打曬

其實應該讀長大個長囉
好似班長校長咁
佢講故咪講故長

咁佢係咪姓齊
齊故長

屌你
是咪弱智人士名

玩龍騎玩到唔知自己做緊咩
Dps又唔係
Tank又唔係

都係玩warden好似好啲

...

Ok

熱烈地彈琴熱烈地唱

吸撚左毒

搞到咁尷尬
對唔住

夜媽媽睇到差D笑左出黎

笑乜 Q

齊鼓掌 歌聲放 今晚開心唱請鼓掌
齊鼓掌 歌聲唱 今晚開心唱請欣賞

熱鬧情調熱情又放亮
人人陶醉熱情狀 雙雙對對共欣賞
熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

飲多杯祝你個個都開心歡暢
喜氣洋洋洋溢四方

望乜
番工啦你

啱啱開始玩ESO
揀左Sorcerer, 其實我想玩補師, 但好似學錯技開左招召喚同埋落雷
我想問有冇得改?
同埋我鳩跟做任務是咪正確?

術士奶黎講奶人都係靠奶杖技，本身術士定位冇奶呢樣野，聖騎有成條技能樹玩奶

所以術士奶除左留三格比奶杖技到時鳩spam 技之外，建議正手帶返毀杖落aoe/削弱

其實如果你呢隻係正身你真係行曬所有地圖收集skyshard嘅話係夠你點曬大部分技能，毀杖奶杖+3職業技能完全冇難度

但注意目前補師最好學埋undaunt 技能樹最後個招玩波，不過升呢條技能有排升，最後再諗

唔該巴打

個PO就黎比ESO騎劫

大家都是上古卷軸不用分那麼細

幹你妹

If you cannot beat them

咁分返開囉，skyrim還Skyrim,eso還eso

唔緊要啦
我驚拆post 一年都推唔曬

Never!

爭咩丫
兩樣溝埋變做Skyrim eso呀笨

eat them

eso加skyrim野入去啦，不過我過得eso有一點唔夠skyrim好既就係佢係呢個城犯罪係第二個城都會比人捉

同勢力先會捉 你帝國犯法 風暴斗篷嗰邊唔會理你

齊故長永遠是對的

唉，冇希望，聽朝繼續準時返工

早左跟我老母買佢隔離一兩個no.

次次望住堆冧把都係感應唔到
原來我真係冇超能力
明明係skyrim咁勁

齊故長好好人架

買邊個number無邊個number算唔算超能力

adore

都算 你係49個冧把入面買剩6個就得

同人討論左一晚終於搵到個超級完美嘅翻譯方案好爽

同埋我發現一直以黎都譯錯chimer 原來人地係讀kaimer

故長好波
為港爭光

個鬼婆把聲好似Chloe Price

話說尋晚繼續晨風地名翻譯
譯到ghostgate ghostfence嘅時候停撚左手
咁我記得我譯過ghostfence 係幽靈之障，就睇下點搞ghostgate 諗左幾個幽障之關、幽障之門、幽障關口呢d硬係怪怪地
跟著去求救搵人比意見
一班話東方d 用鬼門鎮，但問題人地只係道閘
有條撚屌叫我用鬼門關 最後有個參考完鬼門關有靈感，叫我改做鬼屏同鬼屏關

既帶出左只係個關口，又帶出係鬼屏嘅一部份，最重要係保持一貫嘅簡練直接

我都諗起鬼門關

叫幽冥之門會唔會型棍D

太中二 蒼翠誓約d fd

幽冥之門幾好
歐美好少有個鬼字
或者幽靈關隘

鬼屏關算

你話事啦故長

終於打完Clockwork City條主線
如果可以揀埋幫Nocturnal個邊就好啦 My mistress!

投敵

背景

傲嬌或反差萌係必須既，其他屬性可以追加，要有性格。
背景方面可以唔洗下下都吹到同乜大人物或神有關，總之合乎當前既世界設定就可以。可以係經歷過唔少人間險惡既賊仔/正義既賞金獵人/想出去旅行闖蕩既旅館老闆娘個女等等…見過d背景吹到大一大但都唔撚岩個lore既follower睇到我眼都痛
對話方面希望可以隨住任務劇情同好感度而轉變，慢慢增加同更為親密。到最後有得結婚啪啪啪
不過當然我既最愛依然係Serana

半人半神之物係Nocturnal面前簡直係無力

上古真係幾耐玩, 明明丢淡一排之後又會玩番，last 得好耐。最主要係有強大的mod

齋玩5代嘅真係完全低估魔神嘅實力

玩到咁上下我推薦你安裝Enderal黎玩
一個用Skyrim所有assets製作出另一隻完全唔同game唔同世界觀既mod
劇情好睇緊湊過Skyrim條主線好撚多，超多plot-twist同會令你mind-blown既野，同時亦係會感動悲傷既故事黎
免費架，強烈推薦

靚女，鐘意講鹹濕笑話，麻煩製造者，有D傲嬌，有事上黎會恥笑玩家

其實我一直都好想整個學者follower

果然係故長！

外冷內熱

篇野係咪手長鬼打
咩係反差萌？
雅 bb個背景唔係吹得好大
有時冇咁史詩自然 D好
好感系統好有難度

有個 follower mod叫 sofia 應該岩你wo

咁多人中意傲嬌

反差萌指的是角色突然露出與之前性格完全不同的一面的一種萌點。 角色破壞先前表現出的一類萌屬性，製造出違和感或反差，同時帶有美感就是反差萌，包含有ACG次文化中的一大類常見的萌屬性。

比如對陌生人態度生硬，而對有好感的人態度嬌俏可人的 傲嬌 就是典型的一個具有反差萌屬性的萌屬性。

copy from internet

樓上正解
btw係真係我寫既，唔係手長鬼。佢只會要蘿莉，細細粒粒有小小波個隻

長知識了
但係傲嬌好似好常見

政虎仔你都好似有寫文經驗架喎

芝麻

係 ,不過我真係想講sofia

比你揀你揀雅BB定SOFIA?

執follower個様
又要set voice
諗到都覺得麻煩
加油

voice呢件事你放心

你自己配音

出黃金買cooler再返老家

好似盜賊公會個藍寶石咁
一個好深刻既支線任
最後搵返佢爸爸既信比佢

正題:

一個好可愛既細路女
因為戰亂同父母失散搞到變成乞衣同賊仔
之後比主角救咗同照顧
當正主角係爸爸同恩人
之後主角怕佢細路女危險
所以唔比佢跟
但佢係都要跟住
中途仲有幾次搞到主角保護佢而差啲死
但發覺佢好有做盜賊既天份
最後主角決定教佢野
等佢可以保護自己甚至幫到手
最後時而父女時而師徒咁照顧佢長大

我都幾鐘意藍寶石 遇到吸血鬼大小姐之前本來諗住出cheat同佢結婚
不夠大小姐先係我老婆

個故事幾好啊我buy啊
不過又當正主角係爸爸又時而父女
最後啪啪啪個陣會唔會變左父戀 雖然咁都唔錯

光源氏

笠冬之前唔係有寫故嘅咩

我黎

個故係邊個follower?
藍寶石唔係得幾句對白嘅老臨嚟嘅咩？

唔係呀
佢其實係一個小小既支線任黎
龍裔dlc有拆解佢身世之謎

其實有背景故事定係有少少背景故事定係唔講吸引？
講左反而冇咩神秘感

如果有愛情線可以同佢結婚既就無必要神祕感，做老婆就要了解一切比較好

暫時冇計劃整佢做老婆

有人偷偷的負皮我

越嚟越多，一定係funson

咁無得結婚既女女係會令人失望既

就算是○○，有愛就沒問題了，對吧

著咁少布，唔凍咩
呢把咩刀嚟

佢西伯利亞俄妹黎
把刀頭版都有
BTW,個鼻修過黎

有新衫未

隆鼻

英文原句係咩

砌完新機個排又怕Wanncry中毒所以無down mod N年

點解淨係我有負皮！

做咩事呀！
我係唔整結婚負飽佢

大凶

好慘

ck真係好煩

邊個CK?

Creation kit

思琪姐

仆街越黎越多
你地全部陪葬啦！ 不能只有我有負皮

我都比人負皮埋一份

唉屌
結果sem break係冇玩過tes

tes 6 都未開始整
仲可以玩多個十年

比你食好了

今日先開sem

我都係今日

week 3 喇
公平咩

flickering light 有冇方法解決到

公平嫁
我workload好大
好想死

下?
講得清楚d

我估係咁？

yes 有d 人話係死症, 不過想問下呢度d 手足有冇d 偏方

裝Unofficial Skyrim Legendary patch
或者Climates of Tamriel

我玩se, 裝左unofficial patch 同埋我用vivid weather都係咁

ummmmmmm

裝RLO?

冬仔比我串

你做咩串冬仔？

做咩姐你 比人串又笑 你變態架？

屌佢老母又爛grade

串咩野?

岩岩入CK Gen左2次chargen雅bb都仲係阿婆樣試左十幾次先發現一直用緊原版個femalehead_msn_dds, 但係copy幾次落去又唔肯用個靚嘅msn.dds, 一直摸不住頭腦
入ck重新改過texture set同head part D路徑死都唔肯用個mod提供個texture
點知靈機一觸走去check個mesh有冇自己連去第二d texture度
哈！原來真係個nif出左事, 所以以後用外來嘅nif記得查清楚有冇連埋不知名嘅BSshadertextureset,呢個千萬要記住, 寫比自己先....

其實佢個口好大

掛住譯野冇溫書?

啱我

有冇故長?
Repeat 有冇齊故長?

一科a-一科c+ 姐係又係得個吉

一科半科豪比佢 出到黎做野係唔會理呢 D

想問你 D野
不過唔記得左

gpa 2.9 想殺人

殺乳毛啦

故仔
故天樂
我諗到我想問咩

咁叻仔?
圖呢

個口太細含唔倒撚嫁喎

你邊間
有minus 咪算好

2.9
利申廢丁丁

唔好刺激故主
佢個腦對我仲有用

2.9 齊故長

切落嚟慢慢用

講啦

咁多個BA咁多個BO好似哈利波特D招名

[一把煎落去]
你乜水呀！？Ｗho the hell are you!?
夠膽挑戰齊故長翻譯界權威？？？？？？

我錯啦 打細力d啊啊

原來大家族唔同d 唔怪得佢地唔肯放走d奴隸啦

揸住條JJ係咁chok

打算用依張圖整手機殼

上古界嘅尚家

拮死你呀

晨風蓄奴文化邊到都有

係咪好肥果位？

你指鍛莫？係

講緊 gov tiger

Fry話佢有near-divine power
仲話同Nocturnal係Evergloam對抗過
但竟然走去複製自己整女版既自己出黎
用曬d才能係d咁既地方

講故佬之迷思：如果佢同佢d囡扑野到底係計鬼父定打飛機

btw菲爾其實係真屈機 鐘錶城一下範圍秒機械兵、晨風dlc 睇住12個玩家打尾王唔出手，係終點等打完尾熄大制

鐘錶城一下範圍秒機械兵
依part我仲好on9咁準備好AOE苦戰 點知一野收曬皮

佢個shadow唔聽自己支笛

依個係必然既
Lady Nocturnal既力量當然凌駕於區區一個魔法師之上啦

我終於識整follower喇

整過一次 好煩(雖然我淨係寫劇本

扔上nexus？

識得原理很易架咋

十劃同未有一撇啊家陣

不了

如果係精靈就完美

高精控少陣啦

好有人妻feel

3dmax好難用
整個model整到

我連blender都覺得好難

呢排做fyp都要用到3D max,不過唔係我搞

嚟緊要交assessment係整個人物出嚟
我諗都

整到咩地步

睇落老得濟

same

見到冬仔不停出GAME入GAME
好勤力

巴打識唔識整skyrim meshes?

WELL
開頭import個樣入npc都估唔到唔會咁簡單
搞左2日遇左幾次setback
而家終於99%還原到雅bb個樣, 唔洗其他esm dependency
同個va tune好把聲+口音
而家寫緊個背景, 人物關係

就咁聽你講都覺得好複雜

成個bioshock columbia 咁

唔識，我組員先識3D max

輕鬆

其實隻game 完左主線有咩做，成個Skyrim 都行過晒 ，mod 多到成日彈，唔知仲有咩好做

退隱耕田
訓覺訓到自然醒

係喎，都未add你地steam?
booomvlst
emiqvlst

兩個ac都add 丫各位
有冇登名同steam名對照埋

DaylightHK
巴打你個emiqvlst搵唔到

轉自隔離PPTP

咁神奇
我試左直接LIN 既會OK
唔知做咩而家community 搵個lin 名會fail

認真 modder表示

咦
我而家都算係 modder喎

佢唔係MOD角色，係頭盔嚟

會唔會太好笑

米奇巴堅係gamer
勁多驚，平時有冇開twitch直播

繼續整mod

整成點

大驚主
2000 幾隻

準備 add個 新voice type
同整新 textureset同一原理姐
最煩係對話樹
應該要拎3d npcs 個mod研究下

加油啊，向神modder之路邁進

籮莉有咩唔好!

各公會任
各城既支線
魔神任
儲面具
暗殺哂所有雞

冬仔成日都用Laura啲gif
點解唔索性將佢整做follower
連VA都可以慳返，直接用Serana

支持蘿莉統治世界
Loli High Queen of Skyrim

唔敢放上 Nexus
班友好閹尖

百貨應百客

Laura真人好得意
不過做 follower用佢係 critical role個角色 Vex'ahlia仲適合

咁先有進步嘛

米主一齊研究

少少姐
冇時間玩

多我兩個零

成班朋友一齊玩大富翁好正

新個批用信用卡個啲就不了
以前成日玩到夜一夜
利申成日第一個輸

好，你放上嚟，我哋一齊輪研究她

天地堂，係學校玩switch 版，最先齊兩套贏
我係終極歐洲人 一開波機會卡直飛太平山
另一個終極非洲，唔係一馬當先沖入即時入獄就行左成圈都買唔到一塊地

最後我同人換地一齊贏左

冇問題

乜而家仲有人玩大富翁?????????

我覺得大富翁玩board game 先正
下次天地堂試下玩炸彈人，上次四個人玩笑到反艇
幾場都執個尾彩反勝

好想搵一班人玩滅絕人性卡牌

2個禮拜整MOD冇玩過

百度網盤係咪死L左,down極都無反應

down緊乜？

公民網D mod,個個都用百度,無個down到

要咩 mod呀睇下我有冇

On9用大陸網

我要漢化

得既,用著先

網盤down到?

我係百度CEO

笠冬做modder做到痴左線

CEO快啲幫我開極速閃傳

買咗隻驚六年幾,終於第一次認真玩主線
新手影下女先

大家閨秀feel

第二張無乜表情

jealous?

大小姐feel

咁樣對其他人好唔公平

故長突然學咗冬仔嘅改名方法

有冇人eso可以同我組一陣隊比我test下d add-on野，加我@LonelyMoon

聽日下晝幫你得唔得

好啊

是咪要試野

係

佢仲要幾靚女下

正想講， 個樣咁純一定係處黎

加我加我

依家on

加左你好友

睇左Sexlab記錄再講

示範下咩叫違和?

故長你個名同我好似成日睇錯

好淫

有無轉相或者加相既手足

有有有
番到去先

搵到D唔錯的傳奇牌圖

新PO用呢張PLZZZZZZZZZZZZ

做乜變左講故台
BTW,無放大睇以為盲左

盲人連登

有我

我指右邊條女

我有睇條女個故

I

乜手長絲都有養守宮架？

btw舊個篇終於寫完 遲下post上黎

屌 出面個"女神"SP流出post好多花生
依家啲女靚少少一定有SP仲可能有流出
就算無SP都一定唔係處
BTW,識幾個幾靚女嘅女性朋友有SP 勸過又鬧過都無用

新角色!

fnv 個enb 好奇怪
放棄了

鬼啊

你理得人
香港淪陷
道德淪亡
你今日先知咩

咩GAME來?

上古卷軸 4

唔怪得啲色咁怪

好過Vegas

終於有呢隻MOD比我剷平SKYRIM D 偽神像

Great war

全世界都去打獵

好彩我唔打獵

玩咗幾代都唔識玩
棄左驚

最記得細個去呀婆到食飯會玩舅父部psp 打2g，成日比我個朋友串，佢話自己好勁打贏咩崩龍金獅
有次行街買左本芒亨小說講打風翔龍講到好撚勁好難打，主角一行4條友都打到重傷
於是我死打爛打終於可以挑戰呢隻龍

咁易打嘅屌 粉紅屎忽鬼仲難打過佢

1001

推

Push

拿,等等我

[PC]上古卷軸集中討論區 22 獵人天下THE WORLD